發覺減完肥條jerjer 仔大咗

以前都叫有啲肉 依家瘦咗幾kg
個肚腩又縮細咗

唔想咁快中年發福啊

幫我

核彈
推

1MM>2MM

有冇歷戰聚魔

冇玩了

的確會

點解
呢排玩緊打喪屍 正

忙 有喪屍打咩

World war z 好似係

刷極都冇強逼屌
轉用大劍算

玩鎚

一齊減

應該大脾啲肉遮住咗

想幫你含

打飛龍咪好
轟龍呢啲郁嚟郁去煩

有咩用

想試下牙籤仔

幾時

1.1cm upgrade to 1.2cm 都係叫大左呀

都好啊 聽啲女講 12以上夠用了

好過冇

今日

個肚腩細咗咪唔遮jer jer囉

我打到佢傻

瘦到得返骨仲減？

啱啱好12

我咪講咗囉

用邊把 用緊牛牛

1330

長同粗幾多度

認錯人？

積聚脂肪會刺激啲女性荷爾蒙

你班on9仔收皮啦

點左你相

食飯未

食完用你

你直架wo...

、？？？

派下膠姐

ok
我認真左XD

上兒登 勿__

驚？

係呀,好多人都咁講
hmmmm

J size 根本同你肥唔肥冇關係

人哋要量度係用BPEL (撳住個pubic骨量度) 減肥只會令你睇佢哋大啲 但個size係冇改變

忘了 好似用滅盡

琼了

？？？

正

咁你點解咁認真啊BB

有冇Before After

就...不知不覺啊...感覺大家都好投入...

慢慢傾就會變gay po

師兄唔好介意 但你好似有啲below average

很棒呀

大咗成倍

我好像只有10或11...
感覺可以跳樓了...

咁唔減

依家都30cm

要唔要格劍

相呢屌你老母

除左尿兜 邊個知

屌。

我哋都唔會用到㗎喇 我16 cm呢一世都唔會用到㗎喇

16cm...好好味咁…

比例問題

gay

我哋都唔會用到㗎喇

你可以去twitter gay約炮，很多人會想吹爆你

唔制呀 最憎基佬㗎喇

這樣不是你用不到是不給用而已呀…

由負1 cm 到 0

幫你含

嘻嘻，上連登不能認真
學會了

想幫你奶埋屎眼

來吧，進入我體內

拉

po咗自己條撚未?

咁都上熱門？

所以要用不推文

一直都係 我想含啊

那裡髒髒,哥哥不要舔..

哥哥 收皮啦gay佬

你怎麼韌度這麼低
明明是你先玩...這麼快受不了...

好正啊你

算了不理你,做功課去-.-...

做咩功課啊 哥哥幫你補習

Agger

做多啲運動啦，我本來13.5 變左14 cm

樓主真人好大碌

有無諗過你嚿脂肪遮住部份jerjer 其實無大到

好撚古怪

垃圾既不推文